搵唔搵係你嘅事，等唔等係我嘅事

雖然華箏係一隻蒙古高級雞

諗起春日兄一年同做愛時同我講呢句，我依家終於明

*一年前